深夜填詞挑戰? 乞衣Joe 可以放到入咩歌

利申: 對改歌真係一竅不通

請出招

乞衣joe 乞衣joe 跌左落屎坑

乞衣joe 日夜鍛鍊去取勝

啊 比你快左16秒

乞衣joe!火速的到步!!

乞衣joe 好似好似一隻黑蟋蟀

乞衣joe只有你 令神仙魚歸天要怪誰

乞衣joe
尤其乞衣joe 就像乞衣joe
失去了高登 聽揸兜興生

乞衣joe 聽朝世界到處也哭了

乞衣joe 乞衣joe jingle all the way

乞衣joe 好似好似一隻黑蟋蟀
乞衣joe 隨時施法術

少理呀爸 乞衣joe

乞衣joe 願能爲你得永生

乞衣joe 長大了
在世事難料的森林 尋覓理想事

唔唱啦
Happy birthday

乞衣joe也是你
乞衣joe也是你

乞衣joe滲進浪漫恆河
乞衣joe很希望結果

當乞衣joe走進入絕境之路
看著人們來也去得似有還無
為了安心 我卻欺騙自己有六百
只想joe和著你才有聲 還是叫春
利申：亂尻咁黎

乞衣joe 思想被定格

乞衣joe讓我下沉

原曲一絲不掛 應該會唔啱音

乞衣joe 百萬行 乞衣joe 向前行

扮一竅不通

乞衣joe 聲音嬌俏

怎麼將興奮叫回來 乞衣joe雙眼發呆

是否乞衣joe 講不出說話

乞衣joe 乞衣joe 乞衣joe 為什麼 我的心

笑左

欣賞你嘅勇氣
加油!改到啱音為止

過去了你那一雙手
還有每晚每天的奮鬥
汗血盛載 這乞衣joe背後

天真得只有你
令hkg開新
要怪誰

乞衣joe 去賣淫 乞衣joe 教壞人

若我與joe再加上你 溫度將提高更多
..
將乞衣 乞衣joe給我

乞衣joe 乞衣joe 乞乞乞衣joe

乞衣joe 等一等 怕得到得來已是無用

乞衣joe one two three four 開心分兩分

乞衣joe乞衣joe乞衣joe乞衣joe乞衣joe乞衣joe乞衣joe乞衣joe

有無人估到係咩歌

乞衣joe 也是你 乞衣joe也是你
怎稱呼也在這個世界尋獲你

創意都要睇夾唔夾既

乞衣JOE仔會易折彎

高登搞專制 仆街方丈蠶食耗蛀
乞衣都不如 面對強權低頭時
這一次 眾巴打很介意

乞衣Joe 萬里望花生

任何場合都要佢

乞衣joe就乞衣joe
也別勉強的慰問

乞衣joe 乞衣joe 乞乞乞衣joe joe!

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 乞衣joe
Happy birthday to you

乞衣joe滲進浪漫恆河 乞衣joe很希望結果
每個渴望與伴侶一夥
乞衣joe要撲向浩瀚銀河 乞衣joe都奢望愛火
美麗結局卻沒有幾多

乞衣joe 喜歡我十年仍不休

你有找幸福的自由
我未夠乞衣Joe獨厚

乞衣舜讓我下沉 乞衣舜為人冷酷
若是你也發現 你也喜歡虧待我

乞衣joe想你都聽到 可記得當時

乞衣Joe就乞衣Joe
也別勉強的慰問

天色已漸沉 落日如霧燈 乞 衣 Joe

施展佢一身解數
在那數據中穿梭
我地乞衣JOE 將你來鎖

斷線下沉乞衣joe
跟你飛過多少個小鎮

woo 緣與份為何變恨
為何是最親都變敵人
情與義痛心 乞衣joe太天真
還是愛總有淚印

乞衣Joe 可否阻你十八秒鐘看看我

度日月 乞衣Joe 尚在恨那誰

乞衣joe 贈我乞衣joe

乞衣Joe絕無意義

乞衣joe is falling down

好有潛力

連登真係好多高手

乞衣joe 喜歡我十年仍不休 近日舊同學說我已耿耿於你心 六百週～

乞衣joe 清早與夜來亦望望

如孩兒能伏於乞衣joe肩膀

日後， 盡量別教乞衣joe 淚白流